香港未來：罷食麥當勞成功，麥當勞被迫取消加價，恢復全翼服務

加油！！香港人一定得架

連登D 罷食行動最多1日

平就9衝
香港人為錢下跪

今日開始加價

萬人響應 一人行動

我罷食左兩日
晏d食

一陣就去支持下國企

精神上支持

點加都大把人食

一日都唔成功啦

當你連登仔唔食，蝗種人食雙份

香港人出名冇骨氣，點會學似日本咁成功

日本太多平民野食同m 記差唔多價 or 仲平
根本唔需要逼自己食m記都大把選擇

不了，支持阿爺是一定的

真普選唔敢講
呢樣生死攸關，實得呀！

痴撚線 班港獨人士又搞掂一件大事